旺角站玩緊咩咁正？

成條荃灣線無左！ 中環站叫人走
多謝大家

有惡臭

搞咩 冇冇live 我要番工

開臭魚，禁鐘，有異味

諗得過？

其實發生咩事旺角站

我要返工唔好比佢等

只係不停聽到旺角站受阻！叫人轉其他交通工具

千祈唔好開門嗰時跌罐臭魚落路軌
唔係個個都報消防有異味 但又搵唔到又清唔到點算

車站關閉

好想知咩事

出咗高登水？

有陣燒左野既怪味

火